為左向隻瑞典環保閪報仇..

我聽日拎買十支飲管飲一杯汽水
飲完擲落海影相上Twitter
Tag #environmentalfriendly#myass
再開大個冷氣
擲膠袋落海

手足跟隊？

Ok!

戇鳩

拉

唔好做d小學雞野得唔得

GUN

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

唔好影衰香港人啦屌你
做埋D支那豬先做既野

唔好On9啦 支線任務都咁嬲做咩

on99

算啦巴打

擲還擲 發洩完就算 唔好俾人影到

比D風度 唔好好似輸唔起咁

不嬲恆常都咁做

請問對場運動有咩幫助？
落去遊行大把環保L做緊回收
我地既敵人唔係環保
咪撚開啲無謂支線

On9

不如印幾百張文宣周圍貼啦

唔理Time係咪真係撐共產主義都好 都要俾少少風度 唔好俾其他外國人覺得我地好小家 因為人地唔係同我地好熟 亦都無義務幫我地

換個角度 有第五已經好好 贏盡國際眼球亦有D外國人已經係fb度撐我地話個獎其實應該頒俾我地 所以雖敗猶榮吖

所以快D去fb多謝D有心嘅外國人啦

有頭五*